htc u play 抵唔抵玩

以前係大舖拎過上手玩
超好手感 又夠薄

宜家細舖做緊1500 蚊左右
好過買大陸機

買u ultra唔係好d咩

聽人講呢部倒水電
不過行821 又快好多

u play 細細部5。2 都幾正
1500 宏基價

U Play咪一撚樣倒水電 用埋啲垃圾mtk
個rom又多bloatware 又冇nougat食
不過賣1500有OIS玩下又無妨

就係睇岩佢1500
不過htc d 機冇封條 驚中伏